乃木坂46討論區#021:支持生駒里奈的請正評以示支持！

唔洗諗，負皮俾樓豬

好耐冇入黎
負評上一頁

負皮，名都廢事留，上一頁

你已經留左。

馬b有咩居心

負皮

馬神ho ball,寶寶係乃團既紅太陽，新世界既神

負評

支持會然生駒里奈但唔支持成然生駒里奈應該比乜

咁快17負皮

成員生駒里奈高質過會員生駒里奈好多。

唔係早兩個po先刷完負皮 又泥

愚人節開po
明推暗反

死女包見禾嬲即刻腥J圖

你係咪諗多左

禾係花園等到你發霉

負皮仲多過回覆

吾是咁易約到小妹的

Report左比連教主聽有人刷負評。

全年365日全天侯24小時 堅定不移推生駒里奈。

躝

愚人節約人食飯
一直好危險

又約女食飯

公
平
咩
!

留名

好耐無見琴子

飯聚場地已book
遲下大佬會通知大家時間地點

book左六四同你開房

岩本蓮加巴打
睇下啱唔啱心水

順便整埋 （電話版）

又話無你條女 2shot都廢事

有你做禾條新女

新飯留名

老婆叫禾泥留個名say個hi

正啊！

祐希留名

外表太造作啦，跟前輩生駒學下點樣自然散發美態啦。

感謝讀者生駒里奈提供笑話

同呢兩個係旺角食個飯飲飲酒吹下水姐
笑到人都癲

愚人節過左啦

左面揹住背囊嗰兩個?

Misa條美腿

喂喂喂

咁靜

cls 43個負評

過哂去貼圖

西野七瀬手機mail 020417

おっはぁ〜
早晨～

今日は結構ハードな日
がんばろ-_-b
今日係非常辛苦既一日
加油-_-b

ななせ
七瀬

奸爸嚕=.=a

奸爸嚕~_~c

連續三星期

4/2(日) 24:00-24:30 乃木坂工事中
◆番組概要
乃木坂工事中「福神が3期生の魅力を紹介！爆笑接待プレゼン」
今回の「乃木坂工事中」は先輩プレゼンツ！3期生ＰＲ大作戦
◆番組詳細内容
今回の「乃木坂工事中」は先輩プレゼンツ！3期生ＰＲ大作戦
▽第一弾は3期生の「山下美月」「伊藤理々杏」「佐藤楓」「大園桃子」の魅力を紹介
▽あだ名や意外な経歴、特技やモノマネなど3期生の知られざる一面を余すことなくお届け
▽ド緊張の3期生の魅力を上手く引き出せる先輩は誰なのか？
▽爆笑の接待プレゼンが止まらない！！

幾時到禾牙？

生駒標題多數得2個正評

就算討厭乃木坂，也請不要討厭二姑媽

支持靚聲皇既請坐低

有一個po就夠啦

想問White high呢1 part其實玩緊咩

沒有二姑媽 就沒有乃木坂
東方紅 大陽升 乃團出了個二姑媽

果斷負皮

勁呀，去到50個負皮
夠開3檯有凸

睇nanami著短裙蹺腳

fake rice lau ming

今日係媽咪生日(^_^)

一直以黎多謝你啦♪

之前同佢facetime果陣、比我睇左響鄉下養既貓仔:咪醬。

吃住CIAOちゅーる（註：一種貓糧）好可愛啊(´▽｀)

玩彈結他嗰兩個

屌又dum波鐘

空無點墨巴

都好過睇廢老鳩坐掛。。。

奈奈未個7gogo被刪

本書出左一個月先出貨

我頂你地班拖女去地鐵站打車輪既生物呀！

比丈丈見到禾同禾七搭地鐵

KARIN 連續代打兩星期
朋寫真仲唔黎料?!

開名啦

sor，大佬比次機會

我點知佢地叫乜嘢名

あなたの温かい
その背中が好きだった

係咪平手xx奈同星野xxx

乃po設計部同事

喂屌你 你講乜撚野

阿sir講野唔洗你教

misa等左好耐 終於可能脱

「節」得好辛苦

可以聽Karin9up

嗚哇misa

都夾到既

對波終於歸位

用左升球大墊咋

漏奶咪撚關係

今集又講將棋
唔知係MC特登揾d topic岩KARIN定點
感覺朋講應該會搭唔到爹

仲要烏低埋身

今集乃木ののbaobao同MI$A同世界一講年齡大既煩惱
老女人

完全唔想丁

大鳩豬點解休息完仲殘左

休息個陣日日上2ch見到d架仔吹奏三期，病情仲嚴重左

打籃球都輸埋比上村
仲有咩存在意義

佢覺得會好似禾花咁回歸有c

年齡大唔可以再飛手套

橙

g bra又變番反駒

你已經棄推左禾花
躝

飛手套

d fans不知幾鍾意

年齡大左對住記者跑唔郁

二推

三推寶寶

寶寶同三推有段距離

又肥又殘，生完咁

大園有d過份喎

桃子

sor

禾月好qq

朋&月

朋真係倒米

我要月月ok啦

禾月cute到

baobao

禾花禾狗寶

認錯

屌以為午餐肉

屌禾花隔離果個咁似禾狗寶

桃子就黎死

柑都要試食

一期倒米企劃

責任を取ってください

就喊

廢桃

一寶好似老母咁照住佢

ヤーーー

好想同一寶格劍

真係好似撚細路

禾桃廢得黎又幾qq

岩迷七d口味

一寶好溫柔

ngt

真係好女人嚟 做老婆一流

吹簫

今集又幾巧睇bor

大園白痴妹角色

久違有好睇嘅工事中

廢桃如果唔係咁QQ應該係寶寶2號

廢桃>>>>>寶寶

Main cam 同 crane cam 係d片好明顯經過壓縮過
d noise多到呢...

廢桃唔會突然發癲

美月拍埋我月差咁D

加拿大

寶寶=廢+煩+樣衰+性格差，好難有人接到佢班

掟咩好

襟章

廢桃廢得黎好樣衰

佢廢個下都唔楚楚可憐
唔廢時反而幾得意

你咁講又喊

桃子 真係幾樣衰

一寶：禾個女雖則輕度弱智，但你地唔可以歧視佢

禾簡後面右邊果個

0028 ワールド名無しサテライト (ｱｳｱｳｵｰT Sa7f-QmV0) 2017/04/02 23:21:42
高山は介護している人みたいだな

根本七仔個喊樣靚到痴線，沉默獅子個mv真係丁出血

睇到個心都赤埋竟然夠膽丁
重申一次 七仔係女神只可以用泥敬拜

咁你改名未

你乃你老婆

咪係囉

qq到

禾坐正老公個位地位唔同你地
重友禾無包二奶 天地為鑑

幾時有無水印再通知me整gif

喊都靚到癲

女神

我會

整左個加拿大放大ver先啦

友菜

dis

聽晚叫春先

diu u 咁快睇鬼到

好想做弱智俾一寶看護

花qq到

弱智桃

咁多要求

lamlam脷

無水印
再加慢版

整兩輪gif

原來呢邊都咁多痴線佬

最後起上果下，毫無保留，直頭有晒起承轉合

唸唸下發現, 點解me要拘泥於工事中既live

遲d先再整返之前既gif

之前見你正常左一排，宜家又痴番

依張巧白滑

me一直都咁正常

agger

下個比人拉嘅九成係老豆巴

想避難都唔得
邊度都有痴線佬

京唔識寫青應該未見識過燒賣嘅JJ頂頭

ucc ur id

成班痴線佬

諗唔到有咩id用嘛
老豆巴你直頭想做人老豆喎
仲要貼加拿大

夜媽媽睇翻自己d握手repo好甜咁笑係咪一種病嚟

17單唔睇加拿大可以睇咩

15單公式相用成半年有多仲未轉

搵個地方比我痴線下姐

那麼完美

正常女人17年人有翻一個半個彼氏好正常啫

冇你先驚囉

mb d彼氏係齊度啦

法國而家d手足係咁chow me

又ff

馬神未食藥

發夢見到花花

如果可以cut咗後面寶寶會仲好

雖然我覺得寶寶個look算靚

洗底褲未？

Cc your name

都話諗唔到有咩id用呀

守屋西正臭雞

今年買唔買七仔生誕goods好?
利申已破產

都話你未食藥㗎啦

借比你

客觀事實唔怕講

茜茜根本就係現代茶花女

想跟貨b說聲奸爸嚕

七仔：丈丈你唔係唔買我啲野呀嘛

食屎 話禾茜係臭雞

廁到

我愛堀堀

正係買左tee

今日響大阪ー！
全國握手會(о´∀о)好開心～好多朋友都係第一次見！好想見曲奇啊。。(о´∀о)

升球大戰

支持貨貨

咁都周住

what is dis

話抽同邊個廢老pair 做PR,根本就黑箱作業

隻手好短

misa駕輕就熟

希望反生駒既應屆DSE生全科肥佬。

我為左反駒本身已經全肥

啱啱已經穩拎5**

生駒里奈真係好撚樣衰 係好撚樣衰

比面neo

條臭西又話唔放offshot

ヤンマガ(寫真集)既花絮照。
背影、、、(о´∀`о)

記得睇今日發售，有我做封面既ヤンマガ呀！笑

七仔：呀～～～～金庸 唔好走

金巴d圖次次都夠我ff起碼半個鐘

真係慘 活係既ff世界

= ="

鬥痴線

有事問各愛乃團兄弟
我買咗呢一款充電器兩三個月 頭一個月去旅行用過個幾次都ok正常 之後返香港冇咩點用 最近用返由0充到25%就停左 唔再升 究竟發生咩事 買咗幾舊水 唔想用得過幾次

U win bro

問代理換囉

原裝行貨，2年保用

[img]

有無試過差其他機

亦有機會條線規左
不過多數係粒電死亡

#電子電器電腦野永遠唔好買雜牌

理理杏

識用一定用呢隻

七仔更blog

用緊

禾七禾老婆 & 禾堀禾條女 係咪同一人?

禾冇分身

禾係分身

Me得渡辺理佐呢個分身

即係 馬神=禾堀=禾七=生駒=理佐

生狗=MARY

馬神=禾堀=禾七=禾茜

馬神=all
D負皮就係馬神刷出來

新人對於依個po嘅會員分身數量表示不安
會唔會一直乃po只係我同馬神講緊嘢

諗起都覺得gay

其實你自己都係馬神

成日恰小妹

十個女人九個都係大細波

夾到

總大佬唔收留禾

不了

下年dse見

一寶媽媽

我同一寶合照

狗公！

yes 我係狗公每晚趁一寶上床瞓覺嗰陣撲上去

Dirty

同意高山dirty
仲要ugly

右神

我本小氣薄就黎寫滿

主人有幫我洗白白唔會dirty

全部都係禾個名

後面ug常連

baobao落ug梅澤可以上位

咁梅澤可以一世都唔洗上黎。

禾美月一個屌打全部

禾駒一個屌打美月

bb你放心，星期日握我會大大力索下有幾香

咁快就有黑眼圈

大法做嘢唔使你教

idol又辛苦又唔係搵得多,點解咁多女走去做

dream

係，做Center揹起個團仲要係最大壓力果個，咁都反得落生駒肯定係現實失敗既地底泥。

成功感，被愛？

日本好多女仔都視idol做夢想
你睇幾多地下idol就知啦

係好正 但同歲月一樣留不住

地下idol真係理解不能

有D生活都維持唔到真係唔知做乜9

都叫光輝過，有個美好回憶夠佢丁一世
我最唔明佢地點接受變返普通人，或者一下變到5,6線藝人

On9樓主on9 topic

你試下冇晒私生活，所有野比經理人排晒會明點解接受到

ママ

咁只有畢業先係對佢地解脫，其實好矛盾，愈紅愈忙只會愈無空間，多人愛辛苦定無人愛慘情

死韓狗

大園桃子老母=會然高山一実

有時有啲嘢體驗嚟咖啫, 過下啲不一樣嘅人生, 厭左咪走

走左通常入唔返黎
所以紅就要keep住紅, 除非你筆儲蓄可以過世

係高峰收山先做到永恆

同埋idol從來都只係算一個踏腳石以唔係一個永恆,
啲女女只係當呢一個係機會比你增加知名度同入藝能界,
所以點解啲人一紅就單飛, 即刻飛起個團唔埋佢死

點解好似講緊禾橋

梁烈唯？

橋本咪醒囉，知道自己性格能力畢業左係藝能界都好難出頭，宜家可以留番最美好既印象比人，如果佢當年大學無退學可能更完美
btw，諗起石森入欅坂之前好似係d地下團ace，佢一走人個團即刻執柒左

都唔似痿痿

呢排條腰大成個碼想喊

呢個橋本咁好運，話就話係idol但d資源多到

佢仲係idol
我以為係女優

1. 佢隊嘢就拆
2. 嗰啲外來資源嚟, 一張千年一遇圖就改變左一生

娜娜蛇:你知唔知豬去左英國之後會變左乜野?
方丈:乜野?
娜娜蛇: PIG
娜娜蛇:你知唔知我香港之後會變左乜野?
方丈:傻豬?
娜娜蛇:哼！唔睬你丫
宜家罰你比我做方太!
方丈:方太不了，做著我老婆先啦

丈丈日常

佢張圖我又唔覺好震撼

痴線佬分析

一個人紅左帶唔起成個團第一次見

上雜誌連埋團友上都係十隻手指數得晒，cm更加唔洗講，全部solo名義咁濟

最慘既係團友接既cm竟然係越南既cm而唔係日本

フェアリーズ
難波
電波組

重有 PASSPO

救世珠

あげませんヨーダ

痴線咁快有
二期是咪正式收皮

2期真係wfc

3期一半上選拔都未到2期

下單三期有三個可能入選拔

祐希 美月 史緒里 桃子就88

小圈子

我覺得營運會強推廢桃

希望琴子加下油

第一次上節目就比人撚壞左

踢番小百搭落去先啦

桃子比蓮加更似13歲。。。。。。 個行為

爭咩爭, baobao小百搭一齊落啦

Agger

岩呀ching

識喊既都係明日之星
一期七仔
二期牛肺
三期桃子

送去庇護工場岩曬

一期講喊邊有人贏到bao bao

我係肩負起成個團大壓力到喊。
七瀬係喊包咁喊。

牛肺=辣殺

喊就紅到 個個都紅到啦。。。

所以我撈左十七單仲企緊係福神係我既實力。

清明都講寶寶

規定左清明重陽先講得

頭先打算執幾套生寫回血
執執下發覺套套都唔想放

等收蟹貨

誠意收5單同8單

低能，乃po邊有70個人上呀？仲唔係有人分身刷負評？

煩唔煩d呀
ミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガミスマガ

尋日攞到啦ー♡

ミスマガ果陣我地四位得獎者一齊上過young magazine既封面，之前既最高獎得獎者大多數都有單人封面，得我果一屆咁啱無。

所以，歷經左6年終於有young magazine既單人封面，真係真係真係好開心(*T_T*)！！！

好開心啊ーー一直努力到依家真係太好啦ーー！咁既心情係一直以黎從未有過架，係第一次、、、、、第一次有咁既心情、、、、

如果大家都買黎睇睇，一齊開心，咁就係我最幸福既事啦☆

唔提無可取之處咖啦

應該係寶寶作為乃木坂之顏既知名度吸引到路人入黎負皮

MI$A真係MI$A

無封面上係小氣簿記左6年

6年報仇雪恨

Misa報仇 六年未晚

佢本小氣簿應該幾厚下

1.$ony xxxx
2.$ony xxxx
3.$ony xxxx

係咁叫春

嬉しいことは最近たくさんあったけど、そういう時こそ次のご褒美？のために耐えて頑張って突き進まなきゃいけない(o^^o)

実った分だけ、また育てなきゃ☆

私はもう次の目標に向かってます！
その目標は小さいものから大きいものまであるけどね笑
毎日笑顔でいるよう心がけようとか、人に対する気遣いができる人になりたいとか、色々ある✨

xxxの今の目標は、何ですか？

斬!!!

呢個pose捕左好耐

不用分那麼細
大部份分身都是馬神

仲有冇得負皮既cdrom

CDROM一定係想比正評但冇比到既沉默的大多數。

我都未評
我另一個funson都未

估唔到有咁多高汁會然關注呢個po

幫港出聲關注乃po

仲有被生駒掟手套落面

生狗應該另外開左本

個人覺得下單花奶都係好大機會

係正左，不過三期要上位，花奶應該不了

下單選拔回歸一單三個前排，
左右護法二期三期禾堀大園，
Center一期生駒里奈。

騙圖花奶

黑絲腿腿腿

西野七瀬手機mail 04042017
やほー

嫌なことは
仕事したり漫画読んだりして忘れる
口内炎が痛む〜

ななせ

時間緊逼
揾其他巴打譯

奸爸嚕
譯完

うたコン禾鳥qq到

美人百花：今日は美人百花6月号のヘアアレンジ企画で、乃木坂46の#衛藤美彩#さんが初登場 アイドル現場では見れない大人に一面を見せてくれました 撮影後はHNKの生放送へ。今日の19:30〜20:43 NHK総合 うたコン「朝ドラ名曲と桜満開！春うたSP」要チェック!

撚有奸爸嚕

唔識日文嘛

唔識日文

要搵總大佬幫手

祝你聽日肥哂兩科

總大佬仲譯緊日奈子d扑

又抽

提返大家總大佬好忙喳

難分真與假

天日中文奸爸嚕

天日中文等肥佬

一緒にがんばろう

有人認為「應皇天擊殺生駒里奈」。試談談你對這句話的看法。

5**拎硬

成組都贊成 係唔係要幻想有個馬神係到駁佢

反面既論點多到寫唔哂

講緊考作文呀肥豬。

西野七瀬手機mail 04042017
やほー
Ya Hoo~
嫌なことは
最憎就係
仕事したり漫画読んだりして忘れる
唔撚識 做完野睇漫畫又唔記得
口内炎が痛む〜
生痱知巧拎痛
ななせ
娜娜些

譯到錯撚晒

mk翻譯

有巴絲考試？
閱讀記得好好分配時間 如果一開卷見到篇白話文好多象徵咩鳩嘢，題目又問埋啲咩鳩さよならの意味嗰啲抽象嘢就做咗文言文先，因為嗰啲咁虛嘅題目花咗時間答咗都未必有分
文言文識就識 同埋咁多年出題都好直接 基本上理解到講緊咩就答到 我嗰年都係早啲快手做完文言先搞白話，最後出嚟都ok

真心咗

我地貨貨未來東大First Hon畢業生唔洗你教路。

呢到有冇人係考HKCE

al撚

白話識就識唔識都無得溫
想當年答第九味5星都係靠IQ高
利申DSE 祼考

大佬
我都係閱讀5星

勁

Me al中文作文綜合a

貨b有野問打比me

原來花師奶都有份做

穩拎5**

禾al中文有3份細卷f

禾上唔到中七

又到DSE季
各兄弟加油
btw 呢到仲有人今年DSE

dsejj lm

到左考場又未開考時播neru d pv擾敵會唔會被人投訴

al炮灰留名

多謝你都黎唔切

btw錯po

係到誠心祝願多次：
反生駒既DSE考生全部肥哂！

補譯番

同上面果個兩樣野

除左第一句都差唔多啦

句野咁撚長
譯錯好正常

考DSE就專心啲咪上乃Po啦, 精神滋擾自由又何苦

所有學生哥奸爸嚕

直踩通頂考

純情小白底終於返黎

neo

笑住跑

禾狗寶

考dse嘅加油

眼訓點考試

唔考試點訓

都係嗰句: 幾時先出寫真集?

Me中六開始就返到學先訓

🤦🏻‍♂️

反駒無好下場。

Me中六開始之前一直都訓
宜家毒撚讀i大好唔夾

i大都係大啫

我反馬b唔反寶寶

成日比女圍仲嫌三嫌四

究竟俾女圍係咩感覺

我頂你呀 你果日....

個感覺就係無力感 反而佢地都係Dmk仔屌
關你鬼事既感受 差D既覺得佢地睇你個時恥笑緊你

聽日睇三期小圈子圖

六四book左房同你開。

係咪有咩誤會

睇blog都估到7788

垃圾top yell要禾鳥同兩個二期一pair

3期=team8

補撚左全年習臨尾起唔到身去考

489

七仔今次上獅子對拳挑戰骨牌

西野七瀬手機mail 050417

やっほー
吔ー呵ー

体を休めることもお仕事のうちだと思う
でも休むことに慣れるのは違う
逃げることでもない
かなぁ
諗下比身體係工作裏面休息下
即使係休息但個適應又唔一樣
我係唔會逃避

今日もがんばろー！
今日都要加油ー！

ななせ
七瀬

乃木坂46秋元真夏「GirlsAward」MCに大抜てき 白石麻衣・齋藤飛鳥らランウェイモデル6人も決定

屌一講個テーマ重以為係今夜比一比

頑張ろ

多謝指教

段野長少少我就唔掂
日文老師會教我地一段入面拆開一小句一小句咁去解
我仲未領略到 😅

如果覺得件事好緊要一定會好醒訓
咁都訓過龍就抵啦

奸巴嚕

明明d字同文法都識都譯到1999
睇泥禾都要課金搵老師

承諾怕變空 不出口說愛 扮作不懂

我仲係學習階段😅

YODA會唔會太正

準備加推？

禾白一走甚麼都是白雲

清明過左啦

禾N5都未考過

屌講呢d

一齊睇3期公演

唔巧迫禾推山崎

咩山崎牙

麵包

奸爸嚕

痴撚線禾白仲宣傳緊本寫真
是咪想破20萬

想攞我命咩

對romeo仍存有一絲怨恨，所以燒佢黎食

久保

久保真係好QQ

屌，禾13 歲咋

留意到桃子激似七仔
又係鐘意喊同怕醜內向

611仲有邊個啱新手握又未爆？

殘

西野七瀬手機mail 05042017

ビタミンとってるけど
まだ口内炎が治らん…いたい
雖然食左維他命
口腔炎仲未醫好...痛

口内炎用のパッチ？みたいなんもらって貼ったけど
速攻飲み込んでしもうた
口腔炎用既膠布？雖然貼左落去
好快就吞落肚

あしたはマシになってるといいなあ(>_>)
希望聽日會好轉啦(>_>)

ななせ
七瀬

七仔呀 好心痛
希望快d無事

生狗里奈

Sor

大粒墨 老吉

你班死變態佬又FF

金毛桜

MK不了

家姐染金毛好正喎

久保寶寶

七巴心一字馬 讓白白心擔驚受怕

大粒墨粒墨好大

佢收皮啦

大鳩主已經入咗青山
七巴你仲咁對佢

家姐同禾一齊染

抵啦

泥膠路線真係得泥膠carry到
大園

點肥腩好似瘦左咁多，baobao都順眼左咁

冇野比佢食 還我肥腩

垃圾

隻揪

天日試場門口見

佢地兩個不嬲都正

各位日本聚成日返香港有無買旅遊保險？

隻抽囉

民主女神？

強國d玻璃心會唔會抵制佢本野

等睇大陸9玻璃心碎滿地

係咪要唱自由花

正可以做手機wallpaper

越禁越要買
擺去銅鑼灣當禁書咁賣就sell得

十卜好女仔

喂 你望吓自己個名

乃po秘書處已記錄在案

蘿莉好恐怖

絕對係對丈丈用殺傷力第三大既存在

高清圖正到

嘩 好正

六四係禾個名生日

好正呀 是時候DD了

I mean 張圖幾岩做wallpaper dont think too much
禾已經係有婦之夫 呢個傻得咁可愛既就係禾老婆

唔好FF咁多啦

叫禾老婆成日比人追擊

做老豆咪幾好

但做老豆有得睇無得食

鬼父 / 獸父

好想睇急斜面band版

我呢d愛女心切

愛一個人係唔會諗點食而係點愛

mv版已經咁柒仲要佢地玩live band

收左好多女媠

番組紹介

乃木坂46のメンバーが初めてのアルバイトに挑戦！慣れないバイトへの奮闘ぶりを密着し、メンバーにバイトの魅力をレポートしてもらう。

我唔信佢真係可以一路打鼓一路唱

未聽過夾band打鼓條友有份唱歌

genesis既Phil Collins

唔提真係唔記得 散左有無十年

白麻好正呀

使你講咩

正常唱既跟鼓拍子 或者唱既廢得濟要成隊band就佢 佢老人家應該唱同鼓都甩beat

跳舞都慢半拍

睇黎我都要加入追擊U

Sor我先動收皮

天真無邪

23:09～23:15

不如咪播

同NOGIBINGO啲企劃有咩分別

禾鳥打鼓
禾白轉結他

是日 Old Lady

齡差不是罪 愛年上有理

OL

大 冷衫真係違反物理原則

櫻隊悲劇....咁快圈外左...

加推OL

D飯係咪養成左每星期買一本谷排名

我覺得金毛桜個本最好睇wo

專重

青識貨，多謝支持禾家姐

西野七瀬手機mail 06042017

おはよー
早晨ー

飲み物 飲んでも飲んでも
のどがカラッカラに乾くのはなんなんかなぁ
いややあ、これ(-_-)
即使飲完又飲
個喉嚨好乾 乾爭爭咁好唔舒服
好討厭呀(-_-)

がんばろー！
加油ー！

ななせ
七瀬

口腔炎後遺症
快d好番啦

集氣 早日康復
頑張ろ

估唔到大頭係僅次於白七鳥第4紅

─ 174,147 白石麻衣 『パスポート』(講談社) 2017.02.07 [2nd.写真集]
─ 120,966 西野七瀬 『風を着替えて』(集英社) 2016.09.27 [2nd.写真集]
─ 104,321 齋藤飛鳥 『潮騒』(幻冬舎) 2017.01.25 [1st.写真集]
─(87,209) 西野七瀬 『普段着』(幻冬舎) 2015.02.18 [1st.写真集]
─(84,598) 生田絵梨花『転調』(集英社) 2016.01.21 [1st.写真集]
─ *78,775 橋本奈々未『2017』(小学館) 2017.02.20 [2nd.写真集]
─(75,860) 白石麻衣 『清純な大人』(幻冬舎) 2014.12.10 [1st.写真集]
─(66,125) 橋本奈々未『やさしい棘』(幻冬舎) 2015.08.28 [1st.写真集]
─ *45,790 秋元真夏 『真夏の気圧配置』(徳間書店) 2017.02.28 [1st.写真集]
─(45,592) 深川麻衣 『ずっと、そばにいたい』(幻冬舎) 2016.06.09 [1st.写真集]
-(33,919) 桜井玲香 『自由ということ』(光文社) 2017.03.08 [1st.写真集]
─(22,096) 高山一実 『恋かもしれない』(学研プラス) 2016.09.15 [1st.写真集]
─(21,309) 生駒里奈 『君の足跡』(幻冬舎) 2016.02.24 [1st.写真集]

寶寶好波

生駒

cecilmcbee_official INS

OFFSHOT*
.
Coming soon

diu柒左

本日発表のオリコンランキングで［パスポート］が4,740部を売り上げて、累積売り上げは174,147部に！発売から2ヶ月で17万部突破しました！

又唔同左樣

召喚傻強formula

川後p 飯

握手露gap

爆上去

正到

最尾果兩個

男人

岩岩聽電台播緊17單#

邊個台？

係咪港台？

好似商台係91.2

ブンブンブン.....
インフルエンサー
(HEY! HEY! HEY!)

...

楊秀惠

褲已除

個個咩桃子成日喊喊喊都唔知喊乜7

真on9
大把人想上電視都冇機會
喊完又走左去食野

咪好似你隻baobao咁

influencer官譯大影響家

生駒只會搶咪講野，唔會9喊

其實桃子係衰把聲

同個樣

一齊握ももこ

今次十扑馬ching

安已不

今單d人新屎坑先爆
下單任抽

Me成日講真話又中point

Who is this shit

you呢句已經唔真

駁不能到吧

Give u diu

禾要買尼件衫情侶裝邊度有得買

GU

淘寶算啦你

好似大陸雞自拍

七仔：金庸 我件衫靚唔靚？

同牛肺一樣都鐘意講心裡面既反話
怖くないです
可愛くないです

Jed. Thanks

人比花嬌

得閒睇下洗腦片，人都健康d

A:你靚d
B:你著乜野都咁靚
C:我鍾意你唔著衫多d
D:唔靚 今個月唔好再買

E:買比牙囡先

与田祐希爸爸

兩個都是禾的

身體健康

理理杏真心唔錯

巴打識貨
三期最正係佢

三期有幾個都幾正

全部都正

係平手

笑得好開心咁

［速報］生駒30部全爆

馬神點睇？

人細鬼大

今日成日都係外景拍攝～
中午好熱但係夜晚又轉凍，今日成日都響外面，依家覺得有d凍啦(*T_T*) (*T_T*) (*T_T*)

買左必定要既化妝水，今日就早d休息啦^_^(*T_T*)
聽日都係拍野！

今晚有排忙

D人去開握手順手抽埋喳
你係紅既一早爆撚左啦

法國依度好多變態

邊個改既

高汁

拉晒佢啦

不了 要買生寫

好彩唔是我 成班痴線佬

討論題:
禾老婆 vs. 禾條女 vs. 禾女人

三個究竟邊個痴線啲?

好在冇禾

實力

呢張好應棍

尼個好明顯老豆跑出啦

幾時出友攝

#603齋藤飛鳥老豆1 日前
叫禾老婆成日比人追擊

做老豆咪幾好

佢輸嘅機會係零。。。

屌，做咩貼禾上來

禾家姐學泡語 ，遲d去譴責下佢先

丈丈害怕 但丈丈不說

日文屌你老母點講

必須譴責 雖然為左份JOB

排隊

デゥ レイ ロゥ モゥ

教壞禾桜

我教壞自己家姐咋喎

HI舅仔

日文竟然有屌你老母
真係學海無涯

邊個偷入我AC

琴子同絢音新番組

美月 珠美 理理杏 蓮加 史緒里

美月 珠美 理理杏 蓮加 史緒里

桃子

日時: 2017年4月7日 11:08:28 JST
件名: 無題

煙か土か食い物

小説3冊目読めたぁ

読み進めるのにエネルギーいる文章だった、カロリー高い！
おもしろかった(>_>)

今日もがんばろー！

ななせ

西野七瀬手機mail 070417

煙か土か食い物
舞王 城太郎既書

小説3冊目読めたぁ
読み進めるのにエネルギーいる文章だった、カロリー高い！
おもしろかった(>_>)
睇左第三冊啦
睇黎本書要用精神去睇，卡路利好高！
好有趣(>_>)

今日もがんばろー！
今日都要加油ー！

ななせ
七瀬

今日摸奸巴嚕

我就係諗過點形容一本書高卡路利

keller巴打學日文學左幾耐？

七仔放左上我non no

無正式學過, 由細到大聽得多接觸得多慢慢浸翻嚟

日文巨

勁呀
我諗我有排好似你地咁

你咪扮野

乃po個個都係日本人

葡萄牙

我頂曬你地呀！

你咪扮野！！

你都咪扮

好Q

いま手と手が合って気付いた アナタも誰にも見えないように
つよく つよく 私の手 握り返した
いつも気付かないふりをしてた ホントはこんなに大好きなの
うれしくて 幸せと わかってるのに

佐佐木琴子手機mail 070417

ペロペロ

10幾日無出手機mail
一出就係咁

抵訂

女神呀！！

咩來？ 印晒廣告

今晚富士電視台 11:30

今晚香港時間11點先啱

琴子
呢度是咪得me同金庸巴迷琴

今晚有節目都唔出mail叫飯睇

應該係

v v

琴子のwピースは世界を救う

原來個blog有講

岩岩先睇工事中,禾理理杏巧qq

好正好cutie

生駒better

乃團出場

長髮鳥

今次換左咁多人

禾白是咪退居長老

超級無敵我愛你

出後備

無敵

16單件袍好靚

雖然禾祐希坐角落都好有存在感, 但幾時先正式出場

邊個諗d咁既海報出黎

老豆巴幾時整個囡ver.出嚟

蘿莉控爆炸死

老閪都唔整

呢度d手足唔出圖我唔知邊d圖我save漏

吊尼個唔關我事

好精神

仙女

店員: 喂, 你好? 請問係咪訂位?
禾橋: 係, 今日1點有冇位?
店員: 請問幾位呢小姐?
禾橋: 唔...我同maimai同埋燒賣, 3位丫唔該~
店員: OK 無問題
禾橋: 唔該哂

禾橋: 我屌你呀? 唔係你約我地食飯既咩, 點解要我打電話book枱呀?
禾: 係。。。係既。。。
禾橋: 今晚放工你黎我屋企受罰啦
禾:
...
...
...
禾橋家

禾橋: 你黎左喇? 食左野未啊?
禾: 未啊, 我野都未食就仆左過黎喇
...
...

禾橋: 咯咯, 咁你企定定睇住我食啦
禾: 下?!
...

禾橋: 唔~ 好好味啊
禾: ...
禾橋: 係咪好想食呢
禾: (點頭)
禾橋: 嘻嘻

燒賣

無論多左幾多痴線新飯，jj頂頭既地位始終都無可取代

依個真

師父

jj頂頭傳說

大佬

呢度好多痴線佬

KTK

其實有冇好毒既靚女

報左飯聚請填email
仲有幾個報左未填

禾俾人罰企企成晚矛食野你地班友響度J擊禾
矛人性

終極ff，連場景對白劇情都ff埋，小弟又長知識了

She sells seashells by the seashore

印出來咁

痴線佬燒賣

好勁

我細個畫過張張紙貼係個mon畫都無咁似
究竟係點做到

係愛呀哈利

其實就係素描, 再加1%嘅天才同99%嘅努力

不了 要溫Final

其實如果你份人夠無瀨嘅話用啲科技幫下手可以好快解決

其實呢位人兄仲有好多畫作

衛藤美彩さん『衛藤美彩写真集 話を聞こうか。』出版記念お渡し会（事前サイン済み写真集）【第1部】

cut 9 左個麻甩佬，成張圖立即靚晒

黑髮好正

又話剪頭髮既

黑長

一陣剪

講緊若月

見到頭髮先醒起舞台劇, 今次唔駛代打, 矛得聽karin鳥

短髮正好多

黑長直黨

朋都係做返男人好d

日本巨

短>黑長直>啡長

絕對完全100% totally 同意

兩個助理MC？

岡田野都無得講

我MC功力完勝岡田。

生駒係乃木坂MC之顏
個個星期都上好多綜藝番組

唔止MC啦。

惡夢

張相秋元個表情做乜

好慘

放係門口一入屋就見到白麻，諗起都正

你地對紙板啦，我對真人

你當大鳩主係白麻

原來七巴收埋左大鳩主喺屋企

七巴明推白麻花奶，暗推大鳩主？

工事中己經悶咗好耐，等成世都未到星期一做bingo 8

生駒少左好多資源

馬拿豬不了

生駒上完唔少綜藝節目都被佢燈到執柒左，緊係少左資源

擺多幾本

Peter Piper picked a peck of pickled peppers
harry好似教錯 a pile of pickled peppers

你平行時空？唔係靠我生駒人氣帶旺Banana Man果兩條麻甩佬而家工都冇得開添啦。

點會擺到咁都唔跌
擺上mon上面個架吧

我旗幟鮮明反大鳩豬喎

flirt鬼仔

慾女

比張凳隔一隔好似無著咁

嫁 估唔到咁直接寫

同睇blog分出嚟嘅距離大同小異啦

排goods

排生死

咁撚多人排goods

寫故幾時加埋大鳩主，可以做下奸角

七仔体調不良
第二部缺席

七巴口講憎大鳩主
實則個心鍾意人

就算做奸角
到最後都會係埋一齊

留名有人講sor

對不起

tvb式結局洗底

同你地講sor做乜

咪就係

佢影撚衰我

最後大鳩主會捨命救七巴
令七巴察覺到大鳩主嘅心意
可惜已經欲哭無淚

羅密歐與茱麗葉

搞到我眼濕濕

81負評 有冇咁多人上乃po呀

做狗好過做人

但隻狗睇落好唔願意

抱住果件嚇親隻狗

明眼人一睇就知隻狗只係唔擅長表達情感！

其實。。
馬神有好多分身

你嚇親我

你仲多過禾

又恰毒撚

万理華さんは４部&５部も欠席とアナウンスされました！
万理華さん、とにかくお大事に！

去接放工

個別握手會♪
等你地哦(о´∀`о)

最後一張牙囡

禾:このシングル 最後の一枚です

囡：早い

禾：あさひちゃん頑張ろう

囡：嗯嗯

禾：ハイタッチ✋️

囡：🤚

好有力

人生教練牙月

若月佑美mail
アップの時は
最近收工既時候

米津玄師さんの曲を聴く最近。
都聽米津玄師既歌。

楽しいと思うことが何より大事！！
悩む時間が楽しい！
試行錯誤する時間が楽しい！
実踐が楽しい！！そうしたら、何も怖くない
なーんて♪
等自己開心比咩都重要！！
煩惱既時候都開心！
摸索既時候都開心！
實踐都好開心！！咁樣就咩都唔怕啦♪

唔同左樣

我老婆又結婚,老公再次不是我

咁多女

語癌

唔洗爭，大家都係馬神分身

Me得一個分身

會然生駒里奈

大島優子牙

neo終於唔係po節目cap圖鳥

桃子其實關蕃茄咩事，日文唔係momo咩

好きな食べ物はトマトです

可能本身鐘意食番茄

我想起大和里菜

YAMAHA 打手

優旦啞左

難聽到

第一張相d奶假到

2次得都算勁

優蛋把聲好qq

屌NGT首歌咁撚似禾腩首初恋既

禾白

邊首？

正話廣告o個首

下集先見到娜娜

白白同大粒墨

青春時計？

腩果首叫乜名？

お～初めましてこんにちは～

みなさーん、初ソロ表紙を務めさせてもらったヤンマガ18号はGETしてくれましたか？
写真集のお渡し会、応募したよーって方が沢山いて嬉しかったです♡
byみさ(о´∀`о)本人
#ヤンマガ表紙衣装 #いわゆる彼シャツ？ #お渡し会受付は今日18時まで！

典解好似日日都咩咩表紙物物表紙。。。

long time no see

心胸狹窄

Really long time 白白白

初恋の人を今でも

See everyday

yes 風格差唔多
可能因為大家都是罪大音樂

禾白著OL服

講緊工事中好耐冇見
我就緊係日日見啦，我個煮飯婆黎

各位巴打一條心支持花奶下單奪第七次選拔~~

七bra燈花奶好鳥
求放過日奈baby

今單唔係我發功，優蛋花奶牛肺baby仲響ug咋

家庭教師系列
禾鳥幾時變得咁淫

家庭教師哪有咁正既女

收手啦七巴

燒賣對所有野都有淫念

罪証確鑿你話禾屈人

返屋企禾要嚴懲禾鳥

下集有七仔啦

JJ頂頭?

氣焰張狂
禾鳥真係唔罰唔得

燒賣其實用咩software cut gif圖 google過唔知用邊個好
利：it好廢

禾打command crop既
IT好廢就幫你唔到

三期眾生相

三期個握最撚多人係与田>禾月=久保豬

由与田/久保/條隊望其他三期,梅澤白麻風
桃子又係完完全全泥膠果type,佢由入口拖到你出口，極好對應，個個握完都笑住出返黎好少見 下單/下專會抽

全部第一張開場白講下行野試d mb
与田
禾：香港からきました
与田:本当？！ありがとう！
禾：釣ってください
与田：禾聽唔清楚，好似講すいとーよ(方言）

与田一握即刻控埋黎由下而上咁望，不過佢真人個嘴我真係接受唔到 唔係天生核突，而係果個角度笑唔靚，我不了交返比有心人

久保豬
1.
久：啊～xxx

禾：初めまして、香港からきました。

久：ええ、わざわざ来て

禾:今日の格好かわいいです

久：ありがとう！

2.
久：xxxさん～

禾：釣ってください

久：（捉緊對手)大~~~好き~~~

禾：ありがとう

第一次握已經叫晒名，成個feel又係浮
下浮下咁好正，有多餘錢可以繼續握

3.
禾月
1.
禾：初めまして、香港からきました。

月：ありがとう,xxx

禾：これからよろしくお願いします

月：また遊びに来てね

2.
禾：このシングル最後の一枚です

月：本当？

禾：釣ってください

月：（控埋黎再擺個側面）大好き

禾：ありがとう

月：また遊びに来てね

禾月真係無死角靚到痴線，對應上級，只要下單/下專買到十幾張就做到認知巨

就眼睇咁排就桃子>禾月>久保>与田

りりあん都聽聞好玩得，有人走去叫佢比卡超

完

btw 5月三期公演有冇人有興趣

与田一握即刻控埋黎由下而上咁望，不過佢真人個嘴我真係接受唔到 唔係天生核突，而係果個角度笑唔靚，我不了交返比有心人

???

一個人淫唔淫係有樣睇的

你搵張崩嘅無得講啦, 遲下先去見真人

咁又真係咁樣崩

咁講禾田

乜nogibingo未公開或者making有呢幕咩

求出處

Nogibingo making

收膠

Nogibingo 6 making

講到咁大反差 好想見下真人tim

咪同禾一樣

收到風貨b比人

我屌鳩曬係圖書館偷人計數機delete公式班仆街

考試數竟然要帶計數機入場

禾起碼重要等多兩年先飛得